八年前，我研究了放弃和否定鹰军衔的问题，但我从未坚持到底。 美国鹰童军和男童军的反同性恋政策|Naka Nathaniel | 2012年6月17日|DAILY BEAST 
 现在他非常痛苦，把这次放弃视为“他做一个正直的人的最后机会”。 菲利普·罗斯的极端小说|莫里斯·迪克斯坦| 2010年10月2日|每日野兽 
 未来也不再出现在彩虹般的荣耀中，因为他意识到，未来带来的不仅是欢乐，还有放弃。 的生活, 彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信|莫德斯特·柴可夫斯基 
 因此，这种放弃就是一种无效; 没有发誓，没有签字，没有盖章，都不能把这种虚无变为现实。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 这幸福现在需要我为我亲爱的长子查尔斯·路易斯，阿斯图里亚斯的王子而放弃。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰 
 尽管不断地放弃和牺牲，但它确实多少有些自私自利。 丹瑙斯的女儿|莫娜·凯德 
 没有什么比放弃一种受欢迎和普遍接受的宗教信仰更需要道德勇气的了。 历史灯塔之光，卷二|约翰·洛德